初瓏定yeonwoo？

冰個正？
初瓏
yeonwoo

A09

單身起碼廿幾年既樓主

a09

兩隻都係雞

正評for those who鐘意驅風

圖都冇張 仲改自己做瓏b

關個鐘咩事?

ching認字特警? 做乜捉我唔捉樓豬

Because I care about you

妍雨最近有場live谷左好大塊波肉出來
但佢本身微波, 見到都登佢辛苦

yeonwoo後生得多

jed thx

care to share?

咁都問，樓主對唔對得住朴初瓏呢個名？

yewon

牙瓏

昂山seulgi•10 分鐘前
我d求知慾去哂妍雨塊波肉到

如果你真係關張妍雨塊波肉, 一日時間應該一早搵到出來

02:47正到撲街！

萎了 雞味濃
anyway thx ching

喂 尊重下

直覺佢係人前好淫 其實保保守守 就算同男友做愛都無乜passion嘅女孩子